...

想自由

想去norway過世

去🇨🇭啦

唔鍾意瑞士 一係去瑞典

點解唔鍾意

heouujdoojooeeodeuhuoeujeje ouokkdudouheodueodouojeudoijejeuo

heooujeuejdeuejeouojeueeouduekdodeodsor

高温燒滾了我!

咪推啦

又貴又排外

巴打撐住呀

She said where d' you wanna go?

如果可以去norway讀書之後揾工之後移文就perfect池

我自己人

咩 想幫林宥嘉含撚啫😅

coldplay

ching成40碎仲讀書

Sor, 認真咗

想too 依家癲到當街唱

SAME

我認真緊。。

你就40

屌你老母清過我

禾16._.